


О приложении

Приложение Online-vk создано для более продуктивной работы
компании SQSoft, что бы ее сотрудники не проводили свое рабочее
время в социальной сети.


Разрешаешься свободно копировать, распространять, изменять или
дополнять данное приложение. Однако, прошу всегда ссылаться на
собственника данного приложения, компанию SQSoft, и не использовать
приложение в коммерческих целях.



Данное приложение разрабатывается сотрудниками компании SQSoft,
командой Alfa-II